{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71095&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초늘해랑펜션"
    },
    "text": "雪岳港と大浦港が近く、静かで居心地の良い客室が用意されたペンションです。 バーベキュー場が完備されており、20号のほか、全室個別バーベキューが可能です。 大浦港は車で6分、雪岳日の出公園は車で6分、雪岳ケーブルカーは車で5分の距離にあります。 防疫が実施され、手指消毒剤が備えられており、全職員がマスクを着用します。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルできます。 基準人数によって料金が変わり、バーベキュー場が完備されており、全客室でバーベキューを楽しむことができます。 最大人数を超過した場合、入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入り及び保護者付きではない未成年者のご利用は不可です。 実際とイメージが異なる場合があるという点と利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには大浦港や雪岳日の出公園、雪岳ケーブルカーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "雪岳港と大浦港の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で6分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のバーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場が完備されており、全室で個別バーベキューが可能です。炭とグリルのレンタルもできます。"
        },
        {
            "question": "料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基準人数によって料金が変わります。バーベキューを楽しむこともできますが、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りおよび未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は実施されていますか？",
            "answer": "はい、防疫対策が実施されており、全職員がマスクを着用し、手指消毒剤も備えられています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、紛失や毀損には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 398
    }
}